終於明迖狗話人引彈狗係咩意思

藍屍：你唔出嚟咪，差佬同啲黑社會咪唔會打你囉

喺藍屍心目中，出嚟反政府就係引人打鳩你，即係引戰

引彈狗

邊隊六隊

火引彈

樓豬

六隊？

樓上全部哋屎啦

樓豬曲到

邊彈引彈啊？

達朝話嚟

哋屎啦！！

六隊 哋屎 引彈

樓主一早計劃隊屎彈

樓豬真係唔識字

6隊

樓主又自鑄新詞

永遠都記得啲偽人以前點大義凜言，宜家點為錢奶共

大義凜言

波台文盲

記得做好所有可以性嘅準備

可以性

原來真係唔識字

你班仆街咪推啦

樓主定牙維小氣d

哋屎啦

佢達朝倉頡

哋屎啦 軒達如

樓主

榮Ching真係文盲嚟

樓豬下次proofreading下先？

次次都錯字
樓豬明顯有心

咪屈 佢真係文盲

彈

你地仆街啦
樓主會mark低哂你地個名

蓋小氣d

@彈下碌鳩

樓上個班仆街啦 樓主已經mark低曬你地d名
完左場運動之後樓主就會逐個清算你地

樓豬又出招

引爆炸彈狗

會唔會mark錯名牙

new_ben

已經引左彈狗了
上面成班真心膠

樓主錯字狗 開親post都錯字

你個名

push

笑閪？

#63咪引左彈狗囉

咪撚推

你真係好撚25